女人看車大不同？Women年度風雲車出爐Mazda 3、Porsche 911、BMW 8 Series入列

除了最大獎年度風雲車之外，2019 Women’s World Car of the Year Awards尚有Urban Car、Family Car、Green Car、Luxury Car、Performance Car、SUV/Crossover等細部獎項。其中台灣目前有販售的新車包含Porsche 911（年度性能車）、BMW 8 Series（年度豪華車），以及即將在台灣發表上市的全新第二代Land Rover Range Rover Evoque（年度跨界車）。

2019 Women’s World Car of the Year Awards：

Car of the Year：Mazda3

Urban Car：Kia XCeed

Family Car：Mazda 3

Green Car：Kia Soul EV

Luxury Car：BMW 8 Series

Performance Car：Porsche 911

SUV/Crossover：Land Rover Range Rover Evoque

Mazda3真心係車中之王

係，夠晒無力

Skyactiv-X係幾好
但係我仲未接受到佢個尾
硬係覺得C柱之後咁少窗 成架Van咁

新mazda 3 hatchback 真係愈睇愈靚
160-180匹配佢1300kg車重其實都好夠用，唔算太慢

Mazda個樣十年不變好悶

你都on9 要有力就唔係買佢啦

KIA

新萬3同10年前差好遠喎 你到底有冇睇過

我反面麻麻斬尾車
應有既線條無晒

women list
除左比人笑鳩都無咩用

原來之前個list係men only?

KIA兩部上榜
仆你個臭街棺材都靚過佢

其實係調查嗰個有問題定受訪者問題
成個series當一款咁做
淨係911都咁L多款啦

睇到呢句野，我懷疑你識唔識車

調返轉 想溝女跟呢個list 渣咩gtrs 係佢地眼中都係mk 臭飛

好多女人覺得Kia車好cute
見親都想反胃

係外國坐過
成世人第一次坐長途車驚到唔敢訓
鋼水仲差過日本啲rent-a-car

車中之王，得100幾匹

其實係cheap車賣貴D

女人講野 調返轉就啱
Mazda3先係臭飛

做人何必為拗而拗

起碼個投票夠貼地
啲女唔係買啲天價跑車先

佢分類分到咁 好難類類都係貴車